【驚天大發現】黃智雯同黃智腎嘅關係！！！

佢地就好似...

全智腎同全秀腎咁！！！

個名都係差唔多

Funny ?

XD

Of course
Y R U askin?

XDD

閱

唔講都唔發現

係喎!!

腎?

心肝脾肺

全秀賢

咪好靚仔嗰個囉

以為你話佢地係同事